連帝sorry麻煩你求del po

呢個po

小弟唔生性 麻煩到波子
Del po方便啲波子

你搞乜鬼俾波子哥哥點相

罷小爾了

睇條垃圾唔順眼

莫須有

I love you